[Gay Post 58] 歡迎黎到我既射擊場

好似好耐都無開po

搶我野 我走囉

1001是咁的

i go to usa by bus

釘少搶唔到負我皮

24人格既花生

hehe

賺錢野無理由唔收? 吊高黎賣遲俾offer姐..

poly geron 好似開左好幾年?
interview俾心機
當年in 佢政政個interviewer 串到仆街 響板撚彩入唔到 (果時幾鐘意poly

等我仲諗左好耐

射歪晒

有咩你叫 係我既射擊場 你想中靶? 子彈會90度角轉灣射上天/落地

預先射歪90度會唔會正番

會180°C

梅花間竹咁歪 有機會total 180度飛返去你到

之前有開過 ?
佢聲稱係今年新開
好就好在ugc fund 同埋poly自己開番 有機會可以試下淫賤ulife
不過我真係唔打算讀 呢個second choice黎

野雞既野 我識條鐵咩.... 早兩個禮拜in完已經想屌鳩間野 問埋D唔撚關事既野
最慘就係我見nonju post果邊已經有人出左offer 同一日in

然後你哋就會熱死

180℃ 會熱死煮熟

我睇到der. 不過大學呢家野我覺得好死既姐 出黎做野始終都睇能力

閱

no you
thx

碌鳩已漸痕 銀行提現金 1000蚊

我要個牌 理得佢野雞鳳凰

有d似我 我係為左快d有牌先讀埋u

?

咁多專業撚
可憐我打雜一個

究竟你讀緊咩
medical related多數都有牌架

瞓醒

貓貓bb

貓bb

this

勿起底

抱上手瘋狂錫額頭

緊係玩手手

護士哥哥

明明哥哥

r肚腩 摸肉球

今日嘔左兩次感覺瘦左

嗚哇 貓貓幾時俾我地玩下

胃藥 just do it without later

貓貓係我[black]地[/black]架

講就係架啦 ?

係

咁霸道

留個名先

helli

我是屬於大家的
攬

淪為公廁 貓貓你...

我明明記得你之前有讀pathophysi

您要唔要射一甩啊

唔可以咁架

wow wow
wow
woow
woooooowwww

貓巴 冇人

點解會冇人

我都想知點解

點解啊！！！！

我俾碌蕉你含

wow woooow woooow wow wow wow wooooow 你會否幫我含

競猜掛名仔仔聽日會唔會揾我呢

我估會

唔會

咪住先 有無獎

冇

我要摸貓額頭

好耐冇見

係咪叫我

every night in my dream, i see you ,i feel you

家陣聽返點解有種變態既感覺………

咩歌

悶悶

my heart will go on 鐵達尼主題

來和弟弟一起play

從來沒有 從來都沒有

play 什麼

新人留名

溜冰

play底迪

重申一次
正確咒語係
原來沒有 從來都沒有

play什麼

唸出咒語即可獲沒有人一個

係咪先?

me溜冰=

呢班仲難分過韓團d囡囡

lovelive forever

成日張個耳機開到最大聲當喇叭聽歌 然後岩先沖完涼唔記收返細 就咁帶上頭播歌 嚇到我跳左下

你班臭西幾時得閒先

想唔想睇我轉身破冰
hey! start! dash!!!

又比人當on9
唉

變翻藍色先

你係 你的確係

read.

哦
係咩
您話點咪點囉
清者自清
我相信法庭會還我一個公道
哼

花花仲喺度

因為我變返單身狗好得閒

得果一日姐

做咩事？

望~

在仰望

誰又會

像你~像你~

高貴上殿堂~

粒花生癡左線啊

阿空

好正常ga

如果你愛了一個不愛你的人

等死

請打死他

help me plz

打打

打! 往死裡打!

shy~shy~shy~~~

鐘意左邊個

撞me嗲唷露咖call you later~~

hello is me

好過愛左個賤人

不要再說了

小便

如人家家一向這麼麼

靜香！！！！！！

!!!!!!

冇人

1

2

3

人呀

\?

妹妹 GD

我是空氣

air b

and b

姐姐做咩仲唔訓

釘少去咗邊？

點啊臭西

掛住我?

因為想念妹妹

妹妹做咩仲唔訓

訓啦 聽朝翻早
姐姐快啲訓 心心

沒有人掛住你

咩

好啦 心心

你咁樣示愛嘅

掛住波波多啲

釘釘好耐冇見

到底玩咩game好
太多隻唔知開邊隻好

Hi helen

勁舞團

join

呢隻我del左十萬年

靜…

肥婆隻雞甩晒毛~

屌訓唔著

妹妹

姐姐你真係唔洗訓架喎

潛水先 你地慢慢

快啦快啦...

Now get to work bitch
You better work bitch

早晨 你班gay佬

早晨呀你條gay佬

美艷降臨

靜...

傾旅行傾成點

hi

bye

hi ybar

靜成咁

@侵侵
/
好正

人呢

正啊 學校搵左架雪糕車黎請食雪糕

雪糕車入面d雪糕機………

你地班gay佬
走哂去現充

人

呢

去

哂

邊

到

十連都完左

hello

好想瘋狂同泰亨bb呵球璃同玩雪啊

屌戇鳩少陣
人都要翻工翻學架

google: 金泰亨

對唔住囉

破個攝打
破個攝打~~~~~~

我發覺佢原來係顯性港10
乜野叫我諗食乜
埃及野又話奇怪唔食 台灣野又話唔食 鋸扒又話唔食 泰國野又話唔食 越南野又話唔食 飲茶又唔飲 原來想食日本野 但我真係推介唔落有咩日本野好食 先死死地氣話食茶記

佢今日搵左你?

其實茶記都好正 我覺得男人浪漫

係 岩岩
同埋約我可否早一個星期

…好過無

屌咁諗條春咩 明明剩係想食日本野

最撚憎人唔肯嘗試
或者用十萬個理由拒絕踏出comfort zone

好撚嬲

yes

好痛好舒服啊！！！！

？

同我出仲好

我揀飲擇食到仆街 不過會講

其實係特定人物未出現

我通常試一次先 受不了就真係不了

原來沒有[black]人[/black] 從來都沒有[black]人[/black]

召喚術

個書煎沙碼

好快就過

咁就咪鬼叫我揀啦！！！

哦卡耶lee~~

泰國野咁熱氣
譚仔咁cheap
上次先食完意大利野
打邊爐咁肥
咁你想食咩? 是但啦

各位淫零早

波波[black]球[/black]

夜晚成日掛住打機同尖，少咗上水

跌爆個moon貼
底又花埋，我部se呀

迷糊波波

一拎出嚟個吓鬆手
好柒

我都少左

所以畀隔籬追過喇
其實有冇諗過合返併？

冇人！

4

5

6

7

8

9

10！！

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

應該唔會

我對牛排敏感
茶記好污糟囉ok?
不如刺生呀 醫生叫我食多啲

再留個名

好成功呀我

邊位咁大膽

我睇緊report咋
唔係會比你乘虛而入？

花生醫學博士

頭先差少少打咗自己真名

證明我識睇時機

who is this

tell me

意見問題...? 好似係

其實我唔知

produce 101 s2

雍成宇 옹성우
所屬公司:Fantagio
等級A

我未同佢地傾過我唔知啦

公司.... 唉
點解明明揸住咁多正trainee但出唔到名

又冇人

有人

有冇人探究下係咩原因

冇人b牙 個世界蝦禾牙

點解一個二個會芒住個po

咩咩原因？

邊個蝦你

都話要有條件 符合左先有人出現

冇可能

您個名
lol

流失

條公式係..

this world

um.....
一定好臭
臭茜味

有時見到自己連回真係忍唔住笑

因為冇乜嘢好討論？
同要釘少丶侵侵鎮post

我去日本買先

始終時間耐左....

要不停有新人入先得
不過又冇咁多

我會試下講多啲野架啦

又唔洗勉強

新人報到

呢個世界邊有咁多

hello我叫貓貓啊

我係茶茶啊

天淫

到底day off可以係屋企做d咩而有趣

好想畀人綁

你有冇叫hal對你rough d

點解要咁做

笑死 好多圖
hal啊 您男朋友啊！！！！

有

冇人蝦佢囉………………

利申唔關我事

不過冇綁

您睇

咩呀
綁住著住畀佢玩啫

mon po癡漢

我都想有人玩

花花我地

想人玩你定玩人多啲

一個比一個sad
我地係jm9

why not both?

玩人

比人玩我會變死魚

shy shy?

係覺得

得未啊喂

never ever

靜音死魚

呢啲叫冇技術啫

定或者叫 唔識享受

唔知啦
好尷尬

又......唔係嘅

All in 佢

對眼啊 好q啊

不過被玩時比人望住真係會好老尷

蒙眼玩

配上對方 : 舒服嗎 想要嗎 睇下濕成咁……etc 真係

記得投佢

咁好易出

我唔知啦 無做0好多年 通常呢d都是我講

。。。。

成日做零
隔好耐先做一次一仔

花生仔做乜

無嘢。。

Me too

即係有嘢啦

我一直都是猛一

我絕對唔會忘記第一次腿張開我塊面係紅到feel到慶

✓✓

(已讀

thx

第一次已經好爽

…我覺得痛到痴線

初頭都會痛，之後好正

more
痛到癡線

冇more
其實已經唔太記得

老江湖

渣ga

我唔會記唔到
我係出哂冷汗

悶到

唔係

我痛到咬實左張被

我唔講喇

haha HAL落柯打？

喺度hea緊

再講畀人屌死

90

得啦 知啦 ok la

不就是您想要的嗎

瞓

絕交ed

想嘅...

求仁得仁

給我個五

要綁住黎

明明同我同年 但刺激成咁我老人家心臟受唔起

夠5啦

不如咁

不得了

要好多個人

我講得好清楚點解我唔上水 絕對唔係時間導致流失

二
一
二

吓?

做咩呀

in得好差

冇事嘅

可能你自己覺得差 人地唔覺呢

上水！頭先你地喺度講乜？

波波介紹@+%+%+#@+@

如果張國榮梅姐羅文冇死嘅話
香港會唔會仲變成咁樣
定佢地可能會率先帶頭奶共好似成龍咁?

波波想你…………

明明D野自己有讀過 明明開正自己果範

我覺得佢想我講自己既意見 但係我就好公式化將所有野塞落去

我對唔住我lecturer 雖然成日笑鳩你

所以

可能人地覺好呢

如果...

好飽

街市個婆婆係都要請我食麥當當

啊婆錢你都呃無陰公

先生 自重啦

you either die a hero
or live long enough to see yourself become the villain

好似都係至理名言
比佢地帶住光環死就算

都岩嘅
可能係到反而仲折墮

畀錢佢都唔肯要

我果然係婦女之友

都唔知見到佢霉好 定投誠好
當然都可能仲可以好似周潤發咁 (雖然都收左王晶錢拍戲 )

收錢唔係問題 個人本身嘅意志先係問題
王晶成龍周星馳呢d

M君

hello?

仔仔 仔仔你係邊

走左

迷左路好多年

死撚左

點樣d可以揾返d血色
我長期好似死屍咁樣

太太口服液

補補血
不過其實應該是血氣唔夠

血色素唔夠
細個姑娘話要食多d紅肉 但牛肉.... 麻麻地

羊 豬

菠菜?

然而真係有用?

血氣既野我信中醫

明月半e~~~~~~~深秋

做咩嘅

明明b啊

咩啊貓貓

小雪果part睇到喊

您係咪好鐘意玩跑online

我仲未睇 宜家睇

你訓左會唔會醒唔返

感到老了

夢內傾心一吻就算心動

沉睡中的主角 一百年肚餓

懷在心底的腩肉 能否跟你透露

第一次深夜登場！

茶茶

做咩仲唔訓！

等埋你

913！！！！

第一次深夜退場

食完宵夜條回家路………

深夜放負
點解近排咁撚多爛桃花

……發情期到啦

我發覺狼人粒Lin真係好pink，特別係佢喺診所入面醒返嗰一幕。真係好想啜。

我都係
好想啜到佢 嗯哼嗯
粉紅 初戀

各位早晨

新人？

17號的新人報到

智障

遲到嘅節奏

@明明 睇左了 我感覺到早坂會比人犧牲

3連冇難度

4連冇難度

5連冇難度

6連冇難度

7連冇難度

8連冇難度

9連冇難度

10連冇難度！

有邊日準時

靜

棄子改變唔到棄子既命運

倫子都有錯 自己攞黎

早呀 寶寶們

有冇人放左學/就放學

岩岩放

Day off

沒有人召喚

岩岩醒

再瞓

訓醒啦

佢的確活出自己嘅路
但就冇得再抱怨又發白日夢 由佢8年前拒絕人個下就冇得再後悔

me啊！！！！！！！！！！！！

咪又係
您地一個二個都唔係認真嘅

我好認真
但次撚次都比人玩

可以退下了

攬

不愧係本宮嘅……

誰能受得起那麼多
為何拿著我消磨

btw多桃花真好

你應該仲多

我又要認真

紅油抄手

正
有邊度好食

川菜館/自己整嘅汁
其他地方都係辣殺

花生汁

認真叫你退下

姐姐

屌 又多一個
發生咩事到底

你點對我
人點對你

畀人叫大波波

識貨
表弟？

唔係呀

等聽故事

波波
誰?

Gym房啲人

咁您有咩反應

嚇死
仲拍一拍我心口

有無拍死佢

屌你老味 真心燥
又係你啊小賤人

little bitch

我唔打人

唔怪得香港有咁多賤狗奴 原來係d領袖訓練營搞鬼

絕對服從

波波

一上嚟就開地圖炮

賤狗奴

侵囝

絕對波兒

花生囝

潛咗水一日喎

黃同學好型 我可以

尋日睇左beauty and the beast

聽講有hehe情節？

咩黃同學

唔留心睇唔到的
衣櫃幫三個入侵者換做女裝 , 中間個個換轉好開心

領袖訓練營個揭發者 係佢一直跟進先搞得大
好出色

哦，以為有正仔睇

學生投訴教練「亮刀」 英華退出保良局領袖營

//...翌年王在校內公開事件，王稱校方先後兩次調查...
...王前晚就事件發出公開信，昨在社交媒體廣傳...//

Old News重溫

//Secondary school student Parco Wong Lok-hang, 17, hands out leaflets in school to promote Hong Kong’s independence during the first day of academic year in Hong Kong, China, September 1, 2016. REUTERS/Tyrone Siu//

//Now Wong has not only lost his interest in cheering for the national team, but has co-founded a localism group in his school, Ying Wa College, to promote the idea of Hong Kong’s independence from China.//

呢位同學仔?

有冇人愛我愛得咁轟烈

其實佢好烈

放工 第一次當面比d臭八pr西到正一正

怎麼了

同學生helper係狗

G Men係咪特別易得罪閪女人，視為競爭對手

佢西哂全部人嘅咁又
尤其讀過番書個d

咁架咩

想玩人鞭

牛鞭個鞭?
花生您咁樣me會shy

@月台巴 點算 我走左呢個星期堂stat 下星期midterm 完全唔識 gg

學到邊 可能幫到你

靜到咁

你都覺呢

無計啦 星期五現充日

唉 家下d人

岩岩整張poster整到人都顛
整左4個鐘

真係多得個小賤人唔少

用電腦??

Errr

errrr

無打機咩

岩岩試完發電機. 就要返去種田生活

上水

玩緊lol

他媽的horny

我開住個lol黎玩minecraft會唔會好過份

_ _ 天后

各位早晨
瞓得太多

好難得啊哥未返 我表示感到耳根清靜
不過有點悶

今日撚到狗感到開心

熄左啦 我要慢慢玩 聽日去搵礦同沙整d基礎機器

我都係鐘意玩喵

想玩switch zelda

go

撚貓有撚貓好玩
撚狗有撚狗好玩

今天過得好嗎

睇過宣傳 好正咁

撚花生

花生粒花生

認真嘅戲玩小動物？
以為你鬧緊你啲桃花

shy

我就撚到狗同喵喵

唔好

唔敢撚姐姐

我都係撚花花隻狗姐
我啲爛桃花就唔好提

唔係撚你喎

等我毀滅個世界

今日隻狗同我傾左陣計

幫我rewrite佢

序章您有咩要求?

~~世界之序~~

改寫左顏值先

整個次元已被花生神毀滅

您想有150金城武定180八兩金
世界是平衡的

我好似傾左成個鐘

等於咖喱味既屎同屎味既咖喱

唱歌自hi中

why
矮矮哋又靚仔唔好咩

想像圖

cm

我唔係白雪
白雪呢個名真係好難聽 好難聽啊!! 掉佢洛山!

白雪花生

今日要玩既game玩哂 諗緊開咩game好

行出街同小學生有咩分別

折數優惠

自動有學生價

又毒係屋企一日

cat cat miss you wor

係癡線佬啊

我好悶啊您知唔知啊

汪汪真係本宮ge好閨蜜

我知你愛我

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔想返工啊 唔想返學啊！！！！！！！！！

倒數兩日又要返學啦！！！！！！！！！

3q樓主

Um 你有咩唔識

召集所有欣宜愛好者

估唔到自己今日咁夜

吓！？

Hi

halo

呢幾日俾人帶壞左 試左好多野

chem

ice

omfg
ching chuen molamola

未訓

我個frd:咁多野都未試過架
我駁唔到

咁點解唔試下我

壞

fuck me

切勿手下留情

快啲

大力啲

已cap

執好左半邊床

輕熟男

Me?

怎麼了
準備威脅我嗎？對我做下流嘅事
我好興奮點算
打我鞭我啦

真係？

Me 佬味濃

哇
佬味
一定好多鬍鬚

算la...
潛…

我試

早抖

Chem 污糟 痛 唔玩

其實有d覺得自己好dirty 唉

咁都係一種生活要求姐
個個都唔同

奶唔奶得?
有冇耳仔毛奶?

我要您係個頭貼住賤狗兩隻字然後再將我呢張印係a4紙嘅cap圖奶到變返白紙
咁鐘意做賤狗 我就成全你

不了 會痕

我仲以為有驅風耳仔毛可以啜添
要白白地金金地先有風味

我呢個凡人嘅身驅似乎要去到極限了
可笑嘅人類 係咁啦

貓一日要訓14個鐘

和尚？

唔明你講咩

約左個香港岀世既東南亞仔

啊！！
如此令人羞恥

扮咩 口裡說不身體卻很誠實

唔好再講…
btw

好悶

鬼仔呢

強勢上水

gym緊

早

你有冇跟埋去

今日冇 陣間約左舊同學lunch

侵啊侵讓這風吹~~

蟲b！！！！！！！！！！！！！！

等睇大西北陸沉

貓貓豬 錫啖先 (抽水

好似係啲m1定m2野

返黎啦

I'm ready

咁快

貓貓今日有咩做

lunch ?

係屋企做廢ching

你就好
唔去搵仔仔?

90後

佢返左黎我又要走 88啦現充們

揾條春就有

咁識搵啊

聽日又無左大半日 大同生左b 要去玩bb
份assignment 未做晒 早知今日唔番工

生左b
咁早

揾到先啦咖...

條命生得好

霸王硬上弓!

訓醒 有人掛住me [black]無[/black]

沒有人

sad

行到地鐵站先諗返起唔記得晾衫 結果要走返轉頭

再見了

貓細

做咩事嘅 返工啦?

點解ig最近多左咁多垃圾廣告
仲要大量片

我好小用ig無呢個煩惱

一陣洛雨就搞笑

(攬 (錫

cat cat大人

點

解

今

日

可

以

成

咁

樣

十

五

連

都

齊

就

二

唔

知

三

無

斷

我 40連 死po了嗎

高速fing j

呻淫留名！

大波波

星期六個個都出晒街拍拖?

范冰冰溜住冰食冰

係咪日日都會開鋪？

大家好

屌你收皮啦

有時會休息

我返左屋企煮飯

初黎報到

我係多藍侵侵
銅鑼灣，灣仔和蘭桂坊的公廁，GayPost污水塈首席現充

哈囉

有咩幫到你?

hello新人

我都係啱啱入圈咋 好多嘢都唔知唔了解
連圈內朋友都無多個

新入圈朋友
有疑問可以隨便問

黃子華有句真係好岩
你愛既 你得唔到
你唔愛既 你甩唔到

我未入圈

一切都係緣份

hello 叫我貓貓duck了
其實我都係呢個兩月嘅事 當識下朋友就得啦
我諗呢到應該冇人會想食左您 放心留低您嘅感情啦

喵喵

有冇巴打想做我既阿榮

@花生

Hello 貓貓duck了
其實好灰完全唔知可以點樣擴大自己個圈子
我知出pool都要靠緣份 唉

叫我y巴得
圈子呢家野好死 主動d mb個圈子就會大 前題你要肯keep住傾

因為其實好多時mb識人 我自己黎計係frd搭frd咁識

Y巴 可惜我就係果d怕醜仔
頂 Sorry 我仲以為叫貓貓Duck了 好柒啊媽啊

佢係貓貓 吉祥物

會唔會同我地嗰隻打交ga

識下朋友又唔駛太怕羞既…雖然呢個圍做朋友都要做身檢

但臭ge

I am 花花

花花

如果是您的話..... 我不介意...
來吧 輕聲呼喚我吧

係咪霸王花

貓貓duck了

岩岩睇睇件外套 昨日借左比老兄 今日一睇爛左小小
佢點著衫

食！

青檸味啫喱

冇巴無處不在

復活

死公廁

熊寶寶
話說有冇見過佢

麻雀枱咁大隻

明b

臭雞

我見到一隻仲大隻der
抱一陣就無力

肥到醫生叫佢減肥--我同學隻貓

有呀 超肥
肥到不得了

貓貓隻手

靜左 對唔住

冇啊冇啊

真係移動球體
上次見佢光速閃過

佢竟然閃到
不過自幾次食佢牛腩都有毛之後
都好耐無幫襯間野 只係經過會撚下貓

買唔買野食好呢
今日食左個tea 之後就無野落肚

我呀

咩黎

search post:
訊息

番到去search
meme 唔夠緊貼時事

call我

緊貼我就ok

我暗瘡大毒撚
你係咪面油紙 咁就可以痴到實

吾如光速
君不可及
還請隨他

我都係暗瘡大毒撚 點算

污糟貓

我地以瘡會友 一拍即合

冇巴hello

主人

我都係呀

to 各位

我叫花生
用你哋嘅說話嚟講即係神

咩呀
btw

點解要係最負最唔開心既時候先念起個ex

媽啊

同我食晒d狗糧佢

好

汪！！

咩樹唔開心

明明BB
Hug

癢癢

沒有人不是公廁臭雞

人唔笑 狗都

good boy

數唔清咁多

花生

請調教我汪

明明

汪

開放俾你做下樹窿

有咩就發洩下
抱抱

我明
加油啊

原地轉三個圈之後吠

粒花生 好似係我架wo

面油紙好s

岩岩又係你@佢

我唔s 只係想訓練人服從我

係既主人

永遠都係所有嘢一次過發生
真係唔知可以點樣先企返起身

召喚佢姐

終於開始識驚 一驚就念起個ex
仲有岩岩有份pj又差D俾個小賤人陰到

壓力好大 宜家每日返學都唔知為乜

乖

為左唔洗咁快出黎做野 好似係
拍左幾耐？

岩岩俾黑人聊 感到不安

racist !!!

驚d咩？
番學為畢業
最後一個sem想衝埋個gpa佢啊？

係邊聊

再冇offer我真係出離做職安真漢子

2個月...

你護士一定要做RN定有無諗過報EN course

有啲醫院好似未開始招生 好似係

I hate racist people and nigga

EN我唔洗浪費咁多時間讀asso...

知啊 不過護校辛苦好多 自己一般般

可能正呢

得既
A0表示

你係香港讀？
係我印象中好似...

touch wood 講句真係唔收而又好想做護士 en係個選擇嘛
如果護校辛苦做staff一樣辛苦架啵 咁係咪對呢行都只係一般般？

好似咩？

兩種辛苦係唔同
護校一黎冇假放 二黎多癡線tutor

我冇咁既能力去外國讀

ok
不過應該會收既

是A~也是0

a0 又有咩好怕喎

可能我記錯 高登果個先係

集氣

第二個明明

光光

冇計既 你覺得對方岩 對方可能睇你唔上眼
對方覺得你岩 可能你又睇對方唔上眼
就算雙方都睇得岩 好多原因搞到唔可以一齊

華麗跳躍

光光 [/quote]
大隻仔

跳啊 再跳高D

btw

賣淨蔗 細圈 條件又差

最鍾意用大波蒂

same 有咩解救

我都係咁話 比我就狗沖入到行先再算

光光 小正太

八卦問下 你對呢行有幾熱誠 ？

mk軒

感到厭世

唔知生存係為左咩

貓貓做咩啦
有事唔怕講

責任

我應該係為迎接死亡而生存

每個人都係架啦有邊個會不死
我一直覺得 只要仲有人需要你存在 你就有個意義

屋企人囉 冇喇 佢地走左我自己就會離開

厭世大師

總會搵到

無呢

知 然後做完想做嘅野就
哦 ...... 冇了

連想做嘅嘢都做唔到...

所以先要搵唔止一個目標 我相信係到目標之前總會有新既興趣

做到又點姐

睇你去唔去諗既姐 其實總會有

生存真係好麻煩

能力 同動力要分清 能力問題總有補救 除非似我有先天缺陷

我想做魔法師…巫師…術士…

人就係咁 我一直都話我係靠壓力同責任去推我行

你努力生存多8年就做到

的確
特別係要承受世人嘅眼光

我原本應該係誕生係魔法世界

其實我都認同人生存係好辛苦
但 出到黎總要生存
咁就自然要搵d目標去做 唔通成世無無聊聊咁過就算咩

咪係囉
無論幾辛苦都會生存落去 拯救世界

但我哋生於科技世界

我地呢個圈…唉

一切道理都知道 但真係唔知點令自己企返起身